Помогите пожалуйста понять что не так у меня.
ограничение времени на тест: 1 сек.
ограничение памяти на тест: 32768 KB.
ввод: standard
вывод: standard
Дан взвешенный ориентированный граф из N вершин и M дуг. В графе могут быть петли и/или дуги отрицательного веса. Известно, что нет циклов отрицательного веса. Требуется найти расстояние от первой вершины до всех остальных. Между любой парой вершин не может быть более одной дуги в одном направлении.
Входные данные
В первой строке записаны N и M (2<=N<=1000, 0<=M<=10000). Дальше идет M строк с тройками целых чисел X, Y, L - дуга из X в Y имеет вес L (1<=X,Y<=N, -1000<=L<=1000).
Выходные данные
Выведите N-1 строку. В строке с номером i должно содержаться расстояние от первой вершины до вершины с номером (i+1). Если до данной вершины дойти нельзя, то в соответствующей строчке необходимо вывести "NO".
Пример
Ввод
6 7 
1 2 -3 
1 1 8 
2 3 1 
1 3 1 
3 4 -2 
3 1 2 
4 6 10 
Вывод
-3 
-2 
-4 
NO 
6 
